# Tools for working with AVM fritzbox config files

Cradit to xiretza. Thank you.

[https://gitlab.com/xiretza/fritzdecode](url)

我只是做了一点微小的工作。

用法：

1.先安装cargo/rust，教程在[https://doc.rust-lang.org/cargo/getting-started/installation.html](url)

2.git克隆整个文件夹，或者下载也可以

3.编译
    `cargo +nightly build`
        
    

4.使用方法: 
    `fritzdecode decrypt XXX.export`

在提示的时候输入导出配置文件时所输入的密码



